［突然有圖］消防車又撞車！！！

呢架應該係指導車嚟
成個車頭都撞到凹咗

今年都好多單消防車撞車

點搞呀

納稅人啲錢

不過未知係邊個責任，可能係架貨櫃車撞落去

成張圖都搵唔到有消防車

喺架貨櫃車後面呀

你影緊乜尻

Sorry我一陣返去補影一張

搵左成幾分鐘都見唔到一架火燭車

唔洗喇
縮返入你老母個閪度啦

返咗去補影

又係你

凹哂喇凹哂喇

今次返咗去補影了

揸得都近十皮一個月大粒野是但啦